咪撚再信會戒嚴啦，對家驚我地怕左721唔出咋

1）上面集中舉國之力打貿易戰，係呢個時候放棄香港做逃生門？是咪戇鳩？
2）唔為國家都為下自己啦，佢哋咁多年積積埋埋擺左幾多生意同財產係香港？一戒嚴人踩人撤資佢傷d定我地傷d?
3)佢仲要抱住億分之一機會氹台灣統一架。

有時間多推721同埋攪文宣啦，驚

FB IG仲未見有人推721金鐘，反而有人推721將軍澳遊行

已經一次比一次少人，真係仲要分散人流咩

基本上對家嘅策略係不斷搵野distract我地宣傳和理非遊行集會：由出老解>白色恐佈>連儂牆>分化和理非同義士>到而家話戒嚴（下次會唔會話出坦克車？）
目的就係想我地杯葛民陣同和理非，之後民氣自動瓦解。
緊記我地而家冇贏過！不割𥱊、不分化、不篤灰
全部人同我推行721！

推

文宣：今次唔出，以後戒嚴送中即過，香港勢必玩完

將軍澳正式遊行係728

推

721一定要多人

未驚過

不得不推

請佈天蓋地宣傳721

根本就無人宣傳時間地點都無人知，淨係傾戰術

唔信會戒，但係可以借政府把口嚇下廢老，中立，淺藍人士，全港製造恐慌

係到幫人放風
仲要我地免費幫佢分析戒嚴利與弊

未嚇到佢地嚇親自己人弊呢

對面戒唔戒都21號見

721 見be water